It's just a cigarette it'll soon be only ten

Honey can't you trust me? When I want to stop I can